每個人屋企雪櫃都應該要放番幾罐啤酒

瞓唔著嗰時可以賣醉灌撚死自己

上次上Frd屋企 冇野做
係度玩酒game 但屋企冇酒 好撚辣殺

這是個辦法

冇酒叫乜酒game[sosad
最尾用咩黎頂？

真
今日起我記得以後飲完要準時補貨

去到最後 邊個朋友都唔敢搵
搵左你又覺得我喺你背後black mouth
雖則一直以黎我同親佢地都係講你有幾好
得你咁傻先會以為我喺到踩你

瞓唔著不如食收鼻水同咳水
兩種一齊食
食完一陣之後超想瞓
好撚過酒

巴打 咁溝藥食對身體唔好架

飲醉酒同食藥邊樣對身體差啲

食藥

酒精濃度唔夠高

啤酒點醉

我就酒溝藥既

你地渣

成桶咁飲
同埋我算易醉

50幾度威同啤酒
我覺得冇咩分別

痴撚線 會死人架 咪玩

屋企消毒酒精仲多過酒

啤酒飲到個肚漲曬都唔醉要飲梗係飲高度數d架啦

溝黎飲

真咩？

攞來沖涼都得啊

唔怕會dependent或者有tolerance ?

哂錢呀

咁買酒來飲係抵玩好多嘅

我日日咁做都唔會死

戒左佢喇清 好傷身架

想有一日可以死姐

咁早死做乜呀 人生流流長仲有大把世界俾我地行

都唔知生存黎做咩

為左未來開心嘅事

唔會有

成日鎮靜劑/安眠藥溝酒
未死喎

未死啫就快死

信我喇 第日一定會有開心嘅事

唔好咁傷自己喇巴打
健康係無價寶

采過你大吉利是

其實飲酒仲傷過食藥
食藥唔似酒會宿醉

多謝祝福

希望你唔係燈神

希望你係大預言家

從此買股票買咩升咩

人生有咩值得開心

可唔可以祝埋我
買親都輸

我又冇咩第朝宿醉嘅經歷
除非溝酒

催情朱古力

搵一件你想做嘅事 然後做到佢
搵一個你愛嘅人 然後佢愛上你

gayyy

飲左兩罐奇撚 依舊清醒
time to 飲第三了

冇架啦

未來冇咁易完架
吸取教訓對下個好啲喇

Whiskey好過啦，又唔洗成肚水 ， 不過咁搞會肥

一次又一次都係咁

抵唔抵死我唔知喇
但係人呢種生物最難能可耐係佢地會成長
記得自己錯過嘅嘢 以後唔好再錯

頂你 係咪我個fd黎 成日水我飲威
不過我飲就60度威都冇咩感覺
係有時自己係到扮醉

介唔介意同我地呢班巴絲講下咩事？
有時情感係需要發泄下
好似我咁開po叫春

咁飲得，我就飲1/3 之後岩岩好好chill 唔洗諗野暖暖地

飲到飽都未醉

樓豬肥閪?
啤酒飲撚到嘔都未醉

有時我會諗我係咪真係咁失敗
做男朋友會搞到愛嘅人咁辛苦
如果我唔存在你會開心啲 咁我咪走囉...

呢年番工肥左好多喇
不過我女朋友話唔介意所以冇減

原來已經飲左1l幾但都冇feel
啤真係好垃圾
一陣溝酒先

佢早幾日黎我屋企教我聞香杯嘅分別
不過我都係尻飲
成日覺得威幾得意 少少辣喉但又唔會搞到個胃唔舒服

幾罐就醉？飲開邊隻咁勁？

冇醉呀...所以家陣先可以同大家吹水
平時都係奇撚多

好想醉 所以決定而家開枝威黎溝啤
希望聽朝起到身番工喇

點解你會覺得令你愛既人辛苦？
發生咩事啦？

因為我好仆街 有啲大男人又成日覺得自己講嘢好有道理 結果講嘢hurt到佢
我聽到佢講左句真心話之後成個人都好崩潰下
原來我係咁失敗

到底乜撚嘢叫做成長呀呀呀呀
我唔想做大人呀！！！！！！！

我唔想考牌 唔想學投資 唔想上進喇
我唔想再努力喇，我認我係垃圾

一段關係入面，總有講錯野／做錯野既時候
佢句真心話係點樣？

佢句嘢透露出唔想同我相處落去
原句唔提喇 廢事一陣打完出黎自己睇到又訓唔到

其實你依加都訓唔到啦
不過佢個句係想發洩情緒，定係真係想講分開個D？

接近係想分開，但佢唔會講句嘢出黎
會用啲行動取態黎表達出冷落我

利申 開左威溝啤飲緊 相信一陣四點前一定訓到

我已經係隔左三年先敢再愛一個人架喇
點解都會搞成咁
毒撚越愛一個人就越易搞衰件事 唉屌

巴打defer姐，未會死嘅
記住畢業之後搵工其實冇你諗咁辛苦
我都有工番吊住命喇 更何況你地呢
你家陣起陣有個目標係要去旅行睇下個世界
呢件事我覺得好型好有理想！
期待你嘅遊記

記住點灰都好，唔好刷首抽，你有我地呢班巴絲

威溝酒真係幾黎料，感覺有啲眼訓了

巴打你個人本身被負能量纏繞都可以安慰到人真係好勁